\chapter{Sánchez Alonso Atzin Kalid}
Mi nombre es Atzin Kalid Sánchez Alonso, tengo 18 años de edad y vivo en Xochimilco.
Terminé el bachillerato en la ENP 1 y elegí la carrera de Ciencias de la Computación porque me gustan los videojuegos y me gustaría participar en el desarrollo de uno, desde que tenía 5 o 6 años he jugado videojuegos y esa ha sido una de mis metas desde entonces y al ser esta una de las carrera más relacionadas a este área en particular, decdí estudiarla.
En mi tiempo libre juego videojuegos, duermo, veo series, películas y anime y antes de todo este asunto de la pandemia salía con amigos.
Tengo 4 perros y 2 gatas como mascotas, de los perros son 3 machos, uno de pelaje liso y de color café, otro con rizos y de color blanco con manchas café, uno de pelaje liso y de color negro, y una hembra con rizos y de color blanco; mis dos gatas son ambas de color blanco, pero una tiene manchas de color café y otra tiene manchas de color café y negro.
